\documentclass[a4paper,11pt]{dinbrief}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[default]{lato}
\usepackage{inconsolata}

\nowindowrules
\centeraddress

\date{\today}
\address{
	\begin{flushright}
		\Huge \textsc{\textbf{Softwerke}}\\
 		\Large \textsc{\textbf{Magdeburg}}\\
 		\vspace{10pt}
 		
 		\normalsize 
 		Softwerke Magdeburg e. V.\\
 		Stendaler Straße 4\\
 		39326 Loitsche\\
 		\vspace{8pt}
 		
 		kontakt@softwerke.md\\
 		www.softwerke.md
	\end{flushright}
}
\backaddress{Softwerke Magdeburg e. V., Stendaler Straße 4, 39326 Loitsche}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Änderungen erst ab hier %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
% Hier eine Betreffzeile einfügen
\subject{\textbf{Betreff des Briefes}}

\begin{letter}
{\textbf{Adressat}\\
Abteilung\\
Straße\\
Ort
}

\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}


	
\closing{Mit freundlichen Grüßen\\\bigskip Phillipp Engelke}
\end{letter}
\end{document}